禮賓府情況報告10：00

禮賓府正門無市民聚集
側門示威區則被警方行政上封鎖了（如進入，會被制止）

氣氛無佔領運動時咁緊張（當時警方強烈警惕市民，只要疑似逗留，就會圍住問長問短。果次撞岩旺角鳩嗚果日，警員仲特別惡。
今日則正常語調。見到有人坐路邊咁耐都無上黎查問。我估係唔知邊個政府高層怕刺激市民聚集所以至要求警員唔好咁主動）

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

學界朋友真係醒，約7點咁早晨早流流鳩坐
好心真係準備衝就約個好d既時間

12號call 0600架
不過愈晏愈多人

屌我都係，特登請假，唉

發夢見到 個日0800已經係而家56倍人數

咁無都無辦法話場場仗都贏既。當係浪費左一日囉

我屌你老母5毛狗，個個post都copy呢堆字出黎搞失敗主義

禮賓府西面，原本有條行人樓梯落下面的（貼住禮賓府），但而家警方用鐵馬封左

我都睇到

下午半日假都係去返工吧

三毛警報！

實信你架wo，會員#258598

其實應係你地果次個目標set得唔好，至會少人響應。
我都認為佔龍和道無乜意，只係搞市民黎間接迫政府。如果要佔的話，佔/圍特首辦及禮賓府直接脅迫林鄭至有用（道理上亦最正當）。

我以為你係講開完會後佔龍和道添